求末日類型漫畫名

個劇情大概講個世界有好多怪獸，D怪獸勁到好似火星異種咁，人類就無咩科技同超能力之類，而同怪獸打嘅人類就有相同嘅名，個名類似係繼承意志嘅意思

Sorry for 1999

好似無特定既主角，輪流出場輪流死咁，之後又有人繼承佢地名咁

唔知有冇記錯